其實有冇得司法覆核黨鐵？

黨錢毫無疑問係香港最大交通網絡，如果黨鐵係又關唔係又關對絕大部份人影響深遠，由其是你叫將軍澳人情何以堪？

而家係唔係又話要關閉地鐵站，對鍾意番工既打工仔黎講係極大既困擾！
而且價你地又識加，服務乘客又唔撚識，賺咁多油水仲要俾黑警操盤，仆街黨鐵

黨鐵

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推推

推

其實要搞黨鐵...係唔可以用正常辦法去搞!! 早前Moody's已經張黨鐵嘅評級由展望降至負面!!! 如果要同黨鐵玩...就要麻煩各位做文宣嘅巴絲...將黨鐵為虎作倀嘅鐵證推上國際!!! 例如 9.15 港鐵封站畀只為提供予黑警在內休息，不為市民提供服務等!!! 現在3大評級機構只有Moody's下調黨鐵評級，黨鐵喺海外仲有好多工程或者 loan 之類嘅嘢!!! 只要黨鐵嘅評級被3大評級機構下調至負面...黨鐵工程融資就會難好多(尤其係民主國家)；同埋會畀債主 call loan!!! 呢個純粹係我自己諗嘅... 唔知得唔得!!!

推到長洲覆核王做野！

不如司核共產黨違反憲法，共產黨從未註冊啦

係中國司法覆核

我對黨鐵影響民生既做法表示極度遺憾

推 黨鐵正仆街！

其實可唔可以出禁制令令到佢唔可以鐘意就停車

黨鐵係私人機構 冇得司法覆核

黨鐵係私人架咩，政府有大半股份架喎（好似）
利申唔清楚